陳同學失蹤地點？我好亂

我冇記錯開頭尋人
好似係話919下午2時15分係美孚見面後失聯

尋日幾段唔完整CCTV
係919 下午17時係di入面
咁究竟係開頭朋友講大話
定係cctv根本唔係個日？
或者根本唔係Di失蹤
定其實只係想令大家注意力去哂做假既片

話返返學校喎